覺唔覺一到聖誕 啲女user 就已經消失曬

可能從來都無女 user 呢回事

去哂做

都未到聖誕